呢嗰年頭，係咪個個都做smile唔做lasik？

見Youtube 啲分享同其他post討論，近年個個都做smile，係咪冇人做lasik啦？定係想做lasik嘅人一入眼科中心就比人sell左個smile

做左laisk就一年

點解當年唔做smile 嘅？

因為想做咩咪做咩

我想做smile，做完檢查佢叫我做lasik
話我700度一定做唔到smile㗎喇

smile 唔係好啲咩？
傷口細啲

自己睇完資料覺得laisk做完少啲眩光

雖然都係因人而異
再加上都平啲

但lasik好似要多啲時間復回

傷口對比smile係大好多

所以更加要好好護理

想問smile有冇得分期？

養和有

800都照做

清晰有 $26100 12 18 24 期